【集思廣益】【的士佬】一部的士可以點改

大部份男人雖然話人揸改車改到部飛仔車好樣衰，但飛仔車有時都令人暗中覺得好鬼型!的士佬日日揸住部車但就從來無人會諗下點改自己部車，大家諗下一部平平無奇豐田comfort ,點樣先可以改得有霸氣啲？包圍，大尾翼再換條17寸拎有冇得諗？

坦克的士

早兩日見到佢

首先第一件事轉咗個顏色佢, 紅色好撚柒

司機位改成電椅
一撻車就通電

改左的士佬D態度先

作為一架搵食車，起碼咁先有霸氣

胎鈴好似唔改得，會影響咪錶

改埋佢咪得

咁細尾翼削左啲

參考法國果套極速的士

簡簡單單
全車重新修復凹痕再全車焗油
用日本版大頭尾泵把
左頭角加裝睇位棒
改砂版鏡
尾箱兩邊改加暴走膠天線
用返日本原裝大皇冠軨
全車改用碎花白櫈套
四條門邊飛珍珠黑油
全車鍍膜
加大面板連音響

我正在努力中........

有冇sample相睇下

叫黃秋生幫你改

鍛鈴
半R 胎
絞牙避震
蝦鬚
6pot 鮑魚
通lone 碟
brake 鋼喉

我覺得要搞好操控先好搞性能

上埋gic

幾時有成品睇下

見過有部大淩的士
唔知仲係唔係度

其實裝咗沙版鏡已經靚仔咗好多

一定要改到開車載客個咪錶係會跳